[突發] 黃屍計劃放炸彈！！！

原來藍c 谷傳緊呢段野

出入坐車時要小心😱
信不信由你，命只得一條。

網傳香港區金主被補無臉，黃屍港毒要做嘢， 雖然規模會細啲，但會用炸彈。

如見有留低手提袋等等，千祈唔好走近！

另外5 月1 日多留在家中比較安全呀 。
阿 Sir Madam 個日工作時，多加萬事小心 ！

【 金主命令，黑暴再來，唔比香港有復原的一日 。】

日期: 5月1日

時間: 中午12時

玩嘢地點:

金鐘港鐵站 A出口

油麻地港鐵站 A1出口

尖沙咀港鐵站 A1出口

旺角港鐵站 A1出口

黃大仙港鐵站 B1出口

荃灣港鐵站 A出口

沙田新城市廣場

元朗大馬路

屯門大會堂

傳左幾日星島都出左遍文

靜雞雞啦

咁我都幾肯定一定會爆炸
不過究竟係邊個做就

真係無留意到
頭先比人問到口啞啞
睇黎我唔係核心暴力份子

嗰個女仔

即係黑驚會放囉

咁咪聲明冇人會做

A出口都有埋

係咪多咗個b出口

吹咗咁耐究竟捨得爆所謂金主身分未

屌
咩槍呀炸彈呀
班黑狗拎哂啦
示威者有既話佢地死撚左啦一早

想睇佢哋自己恐嚇自己

定係佢地想放炸彈屈黃

好似之前都試過咁傳

再屈恐怖主義 - 全面新疆化

如果香港新疆化係真
只係行緊恐襲呢條舊路黎加強監控

上年都有傳過話燒又一城 IFC 果啲啦

佢地信黃絲有金主同美國support呀嗎
都係個句，有少少腦既都唔會係藍絲
同佢地講耶穌都係side 氣

連尼住欠左你？

係真就好

其實唔好唔記得721之前
藍絲group都係到瘋狂轉發光復元朗嘅假文宣
今時今日 政府冇嘢係做唔出

巧京京